有冇做過/做緊老麥嘅，入一入黎

想問下翻工係咪著咩鞋都得？只要係全黑

唔著鞋

閪可以翻架咩？文理不通 零分重作

翻人個閪=極度殘忍血腥嘅人體手術

N年前做過, 係

Thx

温提唔好着adidas 好撚跣

做乜9

未做過m記 但做過飲食話你知
番頭兩日工睇下佢地下多唔多水/油
好線既話都係買番對防滑皮鞋啦

到時翻兩日比人炒左就大鑊

Reebok都係兩三舊，唔買防滑行過廚房或者薯條位真係跣撚死你

考慮緊全黑皮converse

智力正常都唔會做麥記

是撚但啦麥記有手有腳就做得㗎啦

個個都咁諗，無人做，你買條毛咩，香港人少d職業歧視都唔撚得

點會無人做……
輕度弱智既人都要搵食架嗎

學生哥就平平地買安全鞋啦
點著都唔爛又唔跣

可以嘅
薯條位同有油嘅地下都應付到
但通常大佬叫拖地之後
你要好小心行 好易跣倒
利申 全黑Converses同全黑Vans都著過 效果一樣

可能著布款？

鞋底一樣㗎嘛 款唔關事啦

姐係普通布鞋就得？唔洗全皮？

睇你喜歡啦
不過最好就買返對防滑鞋好啲
唔洗一百蚊都有對